防捉姦攻略

由於每日都要同唔同既女上床
唔想俾女朋友，老婆同埋SP知道

大家個手機就要做以下既野

1. PHOTOS
delete 相之外
當然唔少得hidden 同 recently deleted
仲要平時影一大堆無謂既野，等睇你手機既人要花大量時間睇無謂野
仲有唔好放自拍照係入邊

2.CALENDAR
有時網上訂位食飯或者book酒
google calendar有機會自己link落去
要特別小心，所有有行動既日子都要清空佢
仲有塞一大堆無謂既野入去calendar 等睇你手機既人要花大量時間掃幾年既野

3.EMAIL
check埋recently deleted
一樣 book位或者買嘢都有digital copy
email 最好唔好有 auto login，咁就睇都睇唔到，或者login 一個入邊無野既 email 但係又同你原本個 email 差唔多名

4.GOOGLE MAPS
定期 del 晒個 Search history
disable timeline

5.SAFARI/CHROME
平時一定係用無痕，裝其他唔同類型browser
好多臭雞唔識電腦咁多野，唔知果d都係browser

6.WHATSAPP
永遠都唔會 archived chats
約炮最好用第二部手機，部機長期放公司
手機用果個whatsapp 就用web版
仲要用d不知名既browser，臭雞就唔識搵你個whatsapp

7.其他通信apps
wechat永遠唔用
telegram係公司用web版
仲可以裝telegram 其他client 收埋佢，臭雞亦都唔識開
fb ig 呢d淨係用黎買野先會用

8. fb / ig
梗係用第二個account 啦，最多翻工轉 login ，收工del app
平時唔用個fb 同 ig like 你條女
佢問你，你就話fb投左共，咪撚用

9.PAYME
用fps 好過啦，銀行app保安好過payme 同埋一樣可以用電話號碼俾錢

10.電話
宜家仲邊有人打電話，
一開個list 全部都係廣告電話就最開心
再唔係將自己個電話交俾d商米機構做廣告，一日十幾個打黎sell野
你聽得多你條女都唔會懷疑你係咪cup第二條女線
仲可以搞到個來電記錄好難check

淨係呢幾招都可以幫到大家好多

我每日出門口基本上都會俾人跟蹤，遲d教大家點樣防跟蹤

講下約炮攻略仲好

咁煩不如3p啦
有時老婆帶條仔番黎又幾正

渣ga

不如直接要求non monogamous 關係啦
願者上釣